大家行街行到累，可以去戲曲中心xiqu centre 涼冷氣 借廁所

多謝提醒

戲曲中心邊有冷氣 開放式架喎